Westlife 值得買嗎?

睇 Youtube 好似幾好玩, 唔知有無巴打有無玩過? 值唔值得買?

push push

咁你鍾唔鍾意玩rpg先 有好多對話分期選擇好似永恆之柱 博德之門咁
鍾意就上啦 最大問題係得英文版啫

對話分枝

呢種十九幾個perk俾你任升嘅RPG真係等人出心得先玩
好憎呢啲好似俾你自由揀，但實際好多伏嘅選擇，升錯仲冇得返轉頭
冇劇情齋砌我都可以快刷升過試唔同build，呢啲下下幾廿個鐘劇情，玩到後面升到個人仔廢真係會屌出聲

好似話可以對打, 有無試過呢?

係la, 頂中文都無...

我唔俾你買

Westlife解散左喎

復出咗喇喎

係咩

以為westlife出左新碟

上年巡迴演唱都開完 澳門都有份
而家RTHK31播緊

An empty street

屌 westlife
依家港台有concert 睇

睇緊

升衰左可以隨意創造一個新人既
新人level好似跟隊入面最低lv果個
只係會蝕左食技能書或者劇情送果d點